====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ETC BET déplacements . ) Strasbourg – zone commerciale nord Étude en cours : stratégie d ' aménagement Étude de déﬁnition , 2005-2006
Entity Name (Type) :: Étude de déﬁnition (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
BET (LOC)
Strasbourg (LOC)
Étude (LOC)
Étude de déﬁnition (MISC)
Total entitiy counts: 4

